HPSHCC 銅鑼灣 HKUSPACE

有咩關於想知想問想八喺到吧! (lecturer好唔好/升學/獎學金/設施)
同埋, 有鑑於HPSHCC咩past paper都無, 有無師兄姐可以share resource?

你想讀咩科？

仲有學返？

商科既話考試答案唔會畀學生
冇對卷環節
所以冇past paper

其實HD級別多數都係考背誦
背曬成份notes
考試嘔落去就A

Science dog

讀sport，輕鬆爆4
利申: 已上岸

聽講上年有人sem3 CGPA< 3.2 都升到Kong u science

老銅space獎學金有保良局 何鴻燊支持同其他分校唔同stream, 易過地下執錢

17/F班假狗有d伏, 升學interview靠天書好d

無 canteen, 不過唔緊要老銅多嘢食,
想省錢可以帶飯, 5/F有雪櫃 2,5/F有微波爐

影印$0.3/A4 ; $0.4/A3 (A4 X2 = A3 X1), 環保d用電腦

其實我想past d notes/ test/ resource 俾後人, 但身為IT白痴唔知用咩方法past好

17樓唔係全部都伏，我個科個個就堅有料

上堂可唔可以reg返去space上堂？

唔明

common core/ 叫GE (math, eng, chin 先可以swap時間, 老銅太空沒有reg科概念

唔可以reg科，同中學一樣？

係冇得reg，所有科已經fix哂比你，只有common core可以比你swap下時間

感我唔知喇, 但天書係KEC

btw 眼見好多同學year 1嗰陣已經升返kong U

你讀咩科呀? 如果係酒管我可能幫到手

我想問咁kec 天書有冇包埋hpshcc 啲 course 又或者hpshcc 係咪冇天書？

有無師兄/師姊讀過hd in nutrition and food management ?升學如何？ 課程內容偏向science?

同問